[公投]接唔接受"岩野黎架"

連登同隔離登有文化差異

隔離登不嬲淨係屌"吾系甘牙", 因為係5p字，高登唔歡迎mk

唔會屌"岩野黎架"等字，因為速成難打正字

而家想搞個公投，睇下連登接唔接受岩野黎架，出左結果就唔該少數派收皮，唔好再屌，否則世界大戰到2046

可能有人話"岩"同"野黎架"唔同，岩字完全唔啱音，但係我想投左個大方向先

: "岩野黎架"等難打既字可以接受

: "岩野黎架"等同5p字，不能接受

正評

o岩o野o黎o架

阿呆

岩岩食左飯

啱嘢嚟㗎

啱嘢 niggar

打開啱嘢嚟嫁 雖然麻煩啲但順眼好多
速成好似無「o架」

yeah i'm nigger

啱嘢嚟咖

I'm ya nigger

on9到爆炸
遲早打面書語算

4隻字都係我打開

等睇下次公投吾系甘牙

因為速成無/難搵啱嘢嚟㗎，所以一早轉打倉頡唔洗煩

: 唔接受

: 唔接受

死返5p: 接受

咩文化有異

只不過係有班小學雞係度捉人字蚤啫

算不上文化 連登主流亦都唔認同

其實最重要係以前手機版會有d字顯示唔到

唔接受黎

好野黎架

電話打我會打啲啱嘢嗰嚟架, 電腦搵字好麻煩通常都懶
btw以前喺隔離打正字會變'口'所以好多字逼住打岩野果